粉嶺華明華心嘅人士，我不希望e到塞車

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

嗰度平時公路多車好難出，已經夠塞

大家出公路禮讓d